why b gor日薪一萬都要問手足拎150會費

150蚊夠唔夠b gor食早餐牙

有人信果下抵死

$150咁撚cheap

日薪1萬唔俾貪個150蚊？

誠仔一蚊都唔放過

b gor做善事 蝕住比料

依個世界冇野多
蠢材最多

等同以前D人用點數生產器換點數卡

推

仲要有班傻鳩信 係咁lm

我就是成功既例子 跟左B GOR 場曼
2.5B 同1.5B 收錢收到手軟

而家係屋企數緊1000蚊紙
多謝B GOR , 有B GOR無窮人

報定警詐騙啦

b gor 勁定 誠哥勁？

我自己就賺夠喇, 都想大家一齊賺D
最終都係開開心心打個和

搞手求個和

B GOR善心大發 可憐窮撚
佢都賺夠了 想比人賺下

走啦 又話派錢 派撚左去邊呀 垃圾

岩岩睇完嘉亨灣 落左大訂
多謝b哥